你地認為幾多歲仲係A0就可以自殺

15

留名學野

滿月

唔好成日諗死啦bb

ps, 覺得a0又好唔係又好，到60歲應該已經活夠哂可以死

無路可走先會死
無希望漫無目的既生日又有邊個明白

樓主幾歲先

樓主嘅年齡

二十有幾啦

100

22

無路可行我又未試過嘅，但係無目的都仲未洗死嘅，目的依啲都係自己去搵嘅我覺得，個天又唔會跌個目的俾你嘅。。。但係無希望，其實都係自己個人嘅生活態度掛。。有啲人可以乜都無但係又覺得生存有意義，同樣有啲人乜都有，都可以覺得好空虛。。。

有解決不到既問題
冇人傾訴冇人幫
其實人只係想尋開心，解脫
一切都釋懷了

成日諗死 但唔去死 咁有咩用
一言上黎叫春咁款
真正會死既人係唔會諗其他野

你點知我唔會去死
駛唔駛報夢通知你

起碼等雙親走後

點會無人聽呀。。。成個連登咁大。我以為你講到口臭咋

現實係無

已經25仲A0

你巴定絲
會唔會已經放棄諗有愛情

世界上又唔係得愛情 大把野值得去做

我冇諗已經
本身性格加上外來環境
好多野加埋一齊
解決唔到
先會行依一步
我又唔係1822，唔會咁幼䧽

咁做乜仲唔快d去死
上黎叫春都係改變唔到

有時間表

我都係25a0

其實我唔介意自己係單身一世
但屋企人同事親戚見你咁又會問長問短
好唔鍾意咁
同時自己又有D秘密唔想俾人知
每日都要帶住面具生活

拿，咁你就要惡返次收佢地皮喇

我都唔鍾意帶面具做人
唔岩嘅 咪逃避囉 逃跑可恥卻有用
消失係所有人嘅生活 自己一個生活
做自己鍾意做嘅野

一世

你明白果種心情
移民又冇本事
又唔識人可以指點下我
所以結束生命係我諗到既唯一辦法

絲

A0冇權自殺

點解

你都夠膽死 點解唔夠膽落街識女

有自知之明, 個人悶, 無興趣, 消極
根本唔應該有愛情

差唔多啦

又係你啊 天佑哥
今次又想點跳樓

真係冇其他野想做咩
我自己鍾意旅行 未去晒都唔想死住
如果真係冇 我都冇野可以講啦

我都鍾意旅行
不過如果自己一個既話, 我就無意慾去旅行

屌 一見笑左

咁咪得囉
你跟你時間表做咪得

自己一個去幾好架 好自由
我都係成日自己去

唔會無動力去玩咩
感覺自己去會變左無PLAN 最後同係屋企無分別

睇你鍾意咩啦
我旅行鍾意睇景 自己一個影下相行山 好自由好舒服
食玩果d就興趣不大

21歲仲係A0